有冇類似Darkest Dungeon, Frost Punk, They are Billion 呢類game 推薦

呢d叫唔叫Rouge like?
求介紹

slay the spire
hades
兩隻都好抵玩，好上癮